Hola,

Su mensaje ha sido enviado correctamente a nuestro centro de atención al Cliente. 

Su mensaje:

{message}

Referencia del pedido: {order_name}

Archivo: {attached_file}

Email : {email} 

Le responderemos en el menor tiempo posible.

{shop_url} desarrollado por PrestaShop™